身為後生仔本來都諗住去大灣區發展&置業，共享中國人榮耀，但依家過關好似審犯咁

本來約左經紀買樓，依家不了

本來想嚮應政府呼籲上大陸開發大灣區，享受一小時生活圈

無人想知

善用不推文回覆

你講得岩

大灣區人